開台打寵物小精靈白金版意見收集

廢時大家又話我唔睇觀眾留言，今次就普選投票，經過分析打爆機需要用上火，冰，惡三屬性，由於位置有限，惡要加上火或冰，咁大家想加咩屬性?

方案一:火加惡
開台上黑魯加同冰伊貝

方案二:冰加惡
開台上瑪扭拉同烈焰馬

要成功開台觀眾意見好重要

蟲加草

等級壓制就搞掂啦駛鬼諗

黑白想用保母蟲，勁野來喎!

無你地玩得咁hea

方案三:改用蟲系剋超能力

開台唔用姆克鷹(攻擊型)用蜂后(防禦型)

想問你係咪開台玩正版？

唔知點解呢句好似好入肉

六隻百變怪

問定好
見到中文版又r4好似唔係咁好

Pc版好方便
之前成日玩

唔用模擬器點方便我用加速,即時存檔同存檔修改器呀?

強國漢化版比卡超會變皮卡丘

Who are u

黑暗魔王都唔識?

又唔係玩THEME
又唔SET規則
仲要玩晒聯防
仲要玩老翻
有咩好睇

話時話

你邊個？

又話開台打收集意見但一直自hi 自己推po

唔玩聯防點打天王呀,平均一兩分鐘打爆一個天王架

自己打飽佢啦屌你老母，冇人想睇啊

頂!潮流唔係話睇人爆機當打機咩？我今次教埋你打機仲唔多謝我

算吧啦

打未
係就快

打機洗乜人教啊

個個都咁低能咩

睇人直接打機都係因為條友夠搞笑姐

先打水晶版，預計明日將存檔過檔到電腦就可開台

要好似大J咁搞笑勁叫?

六隻恥鬼

我幾時有提過大J 件垃圾

仲推乜鳩
一係你就好似MR A打BH咁神手
一係就好似達哥咁可以有質素鳩噏到完場
一係你就係大波靚女直播埋自己個樣
唔係點會有人睇隻過氣既老翻PKM

不過睇完你舊POST都知你都係假膠

我有假膠精華片仲唔夠

以前用過恥鬼唔想用

仲有等3ds模擬器優化好咪口。。唔過氣pkm玩潮流pkm囉

你係要吸引人睇就用d弱勢寵過關啦 無d睇頭 用呢d寵既話我不如自己玩仲過癮 洗咩睇你
btw無記錯既話白金好似無黑魯加捉？

check返維基，戴魯比可以係２１４號道路、立志湖畔捉

弱勢寵係指音箱蟀？